[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3741)

1001 好撚易
btw 橫b手足 叫呀!!!!!!!!!

橫b 生性啦屌

slow

Me連jump 4口要追數

橫b

橫BIN快D開大

6點一場重心有冇支持？

6軍半大 24

橫b 撚綜合討論區

齊心數角 千山

6點西甲追數

半和

俄仔半客收錢
原來今日玩半場仲好撚過其他

橫b快反底！！！！

横Bin goalllllllllllll

橫b！！！！Q

橫濱 橫濱 橫濱 橫濱 橫濱 橫濱 橫濱 橫濱 橫濱

橫濱
橫濱
橫濱橫濱
橫濱
橫濱
橫濱橫濱

千葉10c-9

橫bbbbb

日乙全細波！！！

橫b開到－1下次旅行去橫b

放落8點半仲好

邊場？

橫濱
橫濱
橫濱
橫濱

橫BIN 2.5 -2

橫濱1:0

Fc橫濱半大

6點中咗推落8點半咪得

妓埠繼續任人魚肉

橫bin果種正氣

買左岐阜 係咪要驗腦

點解可以咁撚多細波

綠雞肯入未

呢度係橫b撚綜合討論區

6點半唔識玩

刷角啦屌

琉gel

千葉同琉球都開細，點賭

real
橫bin果種正氣
我就唔撚信而家gel兩下就輸
我gelgelgel

半2全11叫爆區

屌忙到買唔到橫b 陸軍

綠雞rubbish

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
死黑警

千葉10c-8

咁早入波 睇住反cup

6點日假細？

真係一場半大都唔比。絕撚到

$60連推阿美-1 甲府盤 琉球盤
仲推邊場好

羅馬救星

點解會on99走去買岐阜

烏拉爾 綠雉

贏錢思路

星之力: 派左先講

屌好眼訓 要出去尖咀接女
會唔會比人拉左

心跳

Gel硬

愛滋對家

買左綠雞半主 想驗腦

千葉上力

1800 重心

根本就冇女

Fc橫濱是但一邊入多球啦仆街

btw雲巴潛左好耐
真係返大陸比人捉左?

寶高之力未？

橫b 86％控球宇宙級禁屌！！！！

靶都打埋
屍都臭埋啦

綠雞比人禁屌

識野呀

橫b準備2:0

做乜被人捉

樂遊賺到唔想返黎

長追橫bin 已經上樓

幫主料(角球系列)
角球大c

有無人派 不成功不收費

即場又開細球

咁都贏唔到 可以唔洗再買

賭撚到好暈

srsly？ allin

有咩部署

千葉角大？

2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 球探@2019

炸

主場反底

2019年仲用球探？

鬼佬app準好多

直接down bet365有得關注

睇慣左個界面...

冇女星期五踢完今日又踢

唔怪得千葉9。5高水
原來唔識刷角

千葉gelgel

屌你千葉半大啦仆街臭閪

愛c 半大

agree

俄角 點買？

Sofa都準過球探啦

琉球9.5咪中

買左9.5s

補到絕殺 陰工

玩住半場同單雙先
屌你老母東京

千葉大波膽又開細，好撚難賭

岐阜比人屌到爛西未

橫b還返球比我未

捉左好多個

今日日本全細波？

mama 1800 la liga 9.5gd?

換車靠你啦敏b

買咗半大部手機好似壞撚咗咁冇響過

Bogo series

Ufa定陸軍？

2019年仲有人買半大

6軍

換新手機啦

原來係你

冇女不了

買左10.5 星 多謝你

明神真實力負數

1.5吧

有無app 推介

合理

仲未刷角，想點

角大手足係邊？

咁勇

SofaScore

驚乜

wtf esp mo wulei

即場細球又gel得

千葉十分鐘開半大啦，五場有三場00，賭你老母臭閪咩

馬會精選日乙

U 2.5s？

係

今日幾場日乙都西撚到

Dont gel please

幫主料(角球系列)
角球大c

有無信徒捐100俾幫主起機

依場我估最少6角
有5.5可入

好快入

屌你老母臭閪千葉

Gel定

好

博反底 小注

即場又可以買定和波無入球

同意

diu

1800西甲詳細分析

主隊愛斯賓奴開季至今未試過主場贏盤
客隊華拉度列作客試過逼和皇馬
6點決取華拉度列下盤

你小注咪5k

冇假波邊有人信，咁多00

好似好有道理

停角

6軍2:0

陸軍GOALLLLL 5c

U 9.5？

幫主出咁多場想點

俄超一場入波等於五場日本波加埋

心跳派錢

本身同 依家驚左

即場=半和

唔洗訓咩 場場mon實同人玩即場
攰撚過返工 中又唔派

綠雞開個半主黎啦屌

又有刷角王Napoli

未驚過，今日跟劇本細球

陸軍 盤 我估角大

釜山偶像GOALLLLLLLLL

莫斯科100%中

拿玻里最叻就係大炒升班馬

橫bin 1-1

睇你會唔會連輸 唔敢買

莫斯科好撚簡單

今日輸到包頭希望華拉幫追返少少

阿古蛇好波

塗黑左都見到

Gun

條過關 差綠雞 就咁輸半都有錢收
會唔會為左果一半去補飛

加油

同埋拎亞軍

補同唔補差幾多 有數得計

賭波 係一種長線投資 無可能場場中日日都穩賺 今日輸聽日後日睇準再贏返咪得 如果場場都All in追數 多多都搞唔掂
再度推出一日(日)$300計劃
有意查詢🔍@eightgooor

橫b屌多粒啦 清袋喇

屌你千葉開埋00啦屌你老母

你老未 場撚場關注左大波 次撚次彈出黎中場休息0:0

陸軍 我gel gel gel

半和0:0派錢100%中

想買足一年

人紅自然是非多 贏錢總會招人妒忌
輸一兩場實會有 如果唔識輸既講你都唔信
跟足方法係有錢贏 有冇實力既有眼你見 你都可以自行判斷 無人迫你
阿古路份人就低調 唔理你點講啦 最緊要靜靜地目標贏到錢

補啦 好邪嫁 一陣輸半都唔比你

0:3
5555555

0:3

300我亂鳩咁買波都汁到啦，衰撚過乞兒

Why dont buy handicap

心跳盤諗唔到點輸

莫斯科收錢8狗又潛左水？

Sor law

300蚊一日，今日有害人輸咗幾多？

want g eightgor有冇6成勝率

輸死

8狗出咩?

邊場

場場

日乙場場老撚土半細

綠雞陣間nba

自己睇吓佢琴日出咩

搞掂 -0.5

千葉一早出咗

愛 要-0.5定平半好

無平手盤。

睇黎8哥最近輸尻晒啲錢要搞優惠補血

夠鐘睇安養有冇得贏波
真係贏左就去打安鳩小綠人班賤種小人

幫主料(角球系列)
角球大c

跟幫主好撚過啦 $100一場重心料不成功不收費

成班港豬香港就黎玩完仲賭波

比馬季尾上力

頭先太無聊
走去數下上年英超 買雙勝率
就咁數左幾隊中游同埋我利 發現勝率大多有57%左右
想問高唔高過eightgor

八狗你收皮啦，我莫斯科加千葉半和夠中啦，仲學人收$300一日，二星咁撚冇信心咪撚出啦，我直接出100%啊

我係前線

你講咩 我地玩得硬手足一路賭波一路係前線

不嬲都屌住波發夢架啦 on9？

好型

你就港豬，我一邊屌政府屌黑警一邊屌賣料狗

我哋全部係前缐

依家同Popo 對侍緊又要話你知？

唔講住有狗走先一陣報平安

堅定流呀

愛斯濱奴半和半00

8狗今日得5單生意炸？夠唔夠錢買狗糧啊

講完你唔信
咁我答你都唔信嫁啦 問黎做乜
波po不嬲最正氣

最前線就唔算 不過接近全勤

平半啦

愛滋半角細想問下可以點輸

fc安養 上得？

平時就報假
但係大是大非面前波po手足唔會報假

重想買 6.5s

支持波po手足

不造假, 不分化, 不篤灰

華域克半大無人買

華拉入一粒定下驚先

布雷西亞有冇人要

我放棄咗啦 我去定ifc先

角大

1c

綠雞入波未

綠雞入佢老母未

心跳又想0:0?

8狗，有手足話你出啲垃圾水搞到人哋連個本都輸埋，仲要改爐名唔撚想比人jer ，你肉酸小陣得唔得呀，香港就嚟玩完啦你仲喺度呃手足錢，300蚊一日咁撚肉酸你仲講出黎，有2500人係你個爐到笑你啊

垃圾日本波唔識刷角

綠雞橫濱入波未

呢句真

橫bin比多粒啦屌

2500人

千葉入波未

6軍9.5s gel定都得

RKC華域克 0-1 維迪斯

買咗華拉度列 希望球探唔好響

日本波真係垃圾 買上盤就驚0:0輸半 買下盤就驚佢補時先入你一粒輸全格

維迪斯 goal 45678對面

你gel未？

易到

佢公開嗰個黎，俾錢買料嘅得五六個傻閪

日乙又0-0？

橫b快入

笑死

fake

橫b外都係0:0

all in愛滋佬fg鳥

Gchi

入波刷c

刷角屁馬心跳

跟

場場都00 踢系咩

山雞快入

愛g宇宙級屌打

千葉果場踢到好郁撚on9

Barcode 式禁屌

ok

橫濱入多粒

支持星蛇

日乙角球全面進場未

你估職乞咁易做？

綠雞9c派100 10抽1

lm

Lm

1

日乙啲主隊全部都係垃圾

華拉度列頂多70分鐘ok?

場場都唔刷角

綠雞入粒定驚未 係咁offside踢撚

臭雞果場係咪腰斬左 球探震都無震過

Ok

炸乜呀 華迪斯

比馬入未？

橫濱 goal plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

橫濱-1 又要走水

gchi

對家會點

有

想請教各位巴打好耐

宜家用球探/微探 按個比分
上面會唔見球隊名 又無得按積分睇聯賽榜
有無得解救/另一個app介紹

me

岡山綠雉8.5s gel gel gel 我係撚要gel

愛斯賓奴入未呀屌

輸lo 唔係點

換線路2

心跳半1全14叫爆區

綠雞大波是咪撕得飛

心跳兩隊互屌刷角啦

暫時今日日職波加埋入得兩球

12 penalty

西甲客12M

12碼

0.5/1都可以叫下

講咩呀 我超重注左橫b

Miss?

2.5

邊個話千葉一定有6角

垃圾aids

西甲想迫害半和？下半比12碼唔得既？

sure in

今日細波日

買咩好？

12m變角

Missed?

手球

今日係被迫害日 屌佢老母東京

華拉goodjob

華拉goal

GOAL 0：1華拉

布雷

屌 對面入先

華拉度列goallllllllllllllllllllll

又00屌

屌， 邊信話allin 愛滋

心跳狗黎
半場好刷多6角先啦

清水入未

屌你千葉都00真係唔識賭

Allin愛gfg各位手足去咗邊

垃圾到...

華拉好波

jump

千葉ng

會唔會allin一隊廢物

西班牙人對家fg cashed

愛滋半角細，唔中問我攞返

華拉度列goalllllllllllllllllllllllllllllllll

收皮鳥

入左

對家

橫濱goal la diu

山雞入未

有無人派

上個post叫咗你哋買愛滋對家

手足依家點

半2全14叫爆狂刷
屌你

又禁屌俾人入

輸12碼

屌今日買三場日職大，全部都開細係度撚狗

屌你俄超一場多過日本所有波加埋

今日d波閪撚到 場場冇波冇角

客Gel 得 愛斯啲把握力真係笑死人 特別係武磊三場主場入得球own goal

臭雞千葉是但一個入啦ok?

綠雞成隊死晒未？？關心下果場

日職根本全部一齊開大或細 見到第一場細 其他都可以買細了

好彩今日冇佢

半2全2角球
夠膽25分鐘刷10角

愛滋角點部署好

重衰過東京 唔講都唔記得佢地重生存

華拉易撚到

愛c 0:1

中國人不嬲垃圾宜家先知？

無角都算啦 一球都唔入？ 日本近期引入左盲人足球？

愛C俾C

日乙波蛋0-0有冇

心跳goal

唔好la，我9.5s

無野衰得過東京
屌佢老母東京x10000

綠雞平手低水係咩玩法

心跳入波先。角細大獲了
比馬會barcode式禁屌刷角

買左心跳真係無哂心跳

含家產高水又死---比馬

Mama有無出水

橫賓穿盤

屌 愛c cup佢啦

咪照炸呀今次

心跳繼續入爆去

Ifc捷徑

Jump 武女

我

留

等cup

memememem

00都算係死得心服口服啦唉

同路半大黨
lm

隊野廢到傻

日乙3場細波cashed

屌 阿欣搞咩啊

屌你老母腰斬啦，唔刷角就咪撚踢波

臭雞識入未？

焗我賭馬會唔洗輸咁多

唔玩角細就穩到

又唔刷角又唔入波

係喎屌..想4

日假全角細。屌佢

敏

雞仔入未

狗會閪盤閪水位

拿坡角大？

刷啊屌你

屌佢我望到個賠率...半大2.14 馬會1.9
我屌你老母好撚想死

屌你老母琴日唔係好撚勁係咁送c爆我角細咩 今日又唔撚刷

千葉入波丫屌你老母

差成0.2

日乙停角70分鐘

山雞半一上盤 針到

半一

愛g 好廢

屌你老母千葉唔入俾人入啦屌你個閪
夾埋00都話冇假波

頭先跟左你10.5s又贏錢

橫濱入波啦屌

我幫大家刷角啦 allin300 3.5s

打錯 平半先岩

小注姐 希望和到

珍

愛g啲角呢

又連輸幾場。輸晒角球

愛滋半場4.5細派5000

清水果場冰封入球！

Cup得唔得

預計千葉5角完

場日乙即場睇到燥西到

千葉入波未丫屌你老母閪

綠雞贏盤想抽個...

咩踢法先會0:0 2c

早場波全部唔刷角既？

日乙
西甲
意甲

我相信拿坡角大好易，但11。5大唔想買

日乙4.5s gel

因為我買左大波

唔入波又冇角球，你踢90min有咩意思？死左佢啦

琴日場場爆1c點玩

綠雞腰斬 5抽1 $1000

千葉果場兩隊唔攻想點

I know that feel bro 我買左幾場都係岩岩好爆1c

咁唔好信自己

等我打救世人啦
俄假 德乙專家

今日劇本係00

me again

心跳屁馬刷角

嘩屌
半2全2角
cls咩

橫濱穿盤啊dllm

0比0 2c衰過南美波

4點後波全客

仲讓緊0.5 和唔到 去空難

西甲角都無。正西波

抽我會連贏十場

4.5B 5.25 -3角

敏賭馬會？

mama 我要投訴寶高毒水

傳波練習
果兩角係傳左出底線

心跳又係狗黎

好彩最尾冇買
買咗半大
入咗一球贏番少少

山雞入啦

8點西甲繼續出水有冇人支持？

綠雞入啦

收檔啦

愛G反Cup啦唔該你

估唔到廢到咁 個日打切2達又上哂力

我都無買

綠雞快入

拿波11.5s小注

有跟華拉嘅已經一球領先緊...

綠雞兩隊落地獄啦

買左napoli s

sorry ..原來係車仔fan
自己友

千葉絕殺佢老母

垃圾愛滋

日乙d水平低撚到
傳腳波都衰過人

垃圾車

最撚叻係半場一角一波一牌都冇果下勁

綠雞場波中圈打邊爐?

屌你老母on9千葉，今日日乙玩乜撚呀全部00，成班戲子

烏法18個月作客未贏過
買唔買好

綠雞果場係咪誤會左角球=入球？？

又0:0咁開心

日乙場波到底乜撚野事

好撚嬲 買左角大日乙 睇左陣即場
垃撚圾到

卡山仲撚頹

3.5 要買了

橫bin同甲府做壞規矩

愛g3 c

日本細波日

綠雞0-0波蛋cashed

另一場 一球到尾 屌你老母日乙

拿坡里 升班馬殺手

Gel

和富大埔

岡山大暴雨未

完全唔落底下下45度位斬
把撚咩

愛g反cup

冇波冇角屌你老母閪

日乙又0:0

拿拿臨三連角啦大佬...

拿goal

都係係踢波

千葉絕殺

比馬追平未

即場日本波得隊甲府有半格食下，屌你老母踢得出00啲閪隊全部空難啦

又係一日戒賭既指示

反cup ok?

今日D日本波開全細?

荷甲半大未

千葉絕殺反擊12m

危險進攻多就贏

見到其他隊咁快入波更加諗唔明點解可以咁撚多00

天龍 1分鐘 1-0 45都仲係1-0 cls

山雞 1:0 5角好無

得奧厄係一樣睇法
btw唔諗住買德乙

00 2c屌你老母兩隊空難算啦

下場啦

山雞 我屌你老母臭閪
唔入輸撚埋佢

我要角呀

02心跳

想問心跳gel得未

5角 0%
絕殺有機

比馬 0:2

得啦gel

0比0，踢黎做乜？

愛G廢撚到，同上年係第二隊波來

今日場場即場都咁玩野

比馬冇左2千

拿4ccccccc

比馬

無開平手盤...心傷

真係咁撚on9 兩場0-0 我偏偏買晒

日乙輸撚死人

拿坡里易到

拿玻璃2:0 goalllllllllllllllllll

清水半2全2 ok?

Lv 4 9.5s 1.63 愛c

拿玻2:0 半大易到

拿波大波-2

X2

你老味
呢兩隊垃圾真係叫都唔洗叫...

那波利咁易

山雞0-0派能左彩

same road

拿玻半大派錢1.98

千葉差d

賭咗三年今日係最撚難賭嘅一日

napoli 2:0

又win

千葉單刀唔入

心跳3:0 goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

心跳點輸

03 心跳

橫濱比多粒唔該

比馬0:3？

諗唔到

psv上盤有冇同路？

炸呀 掂到手

拿玻璃 炸

拿1:0
2:0炸

千葉

一場45分鍾心跳頂左幾多場日假

big ball ball jumppppppppppp
btw 心跳水泥gelllllllll

有冇人可以出水我跟
嬴到好悶

3C完美撚賭仔...

今日啲日本波想點撚樣？迫撚死人

又炸

綠雞3C
刷啦喂

補4 綠雞角變12m絕殺 ok?

慘

睇黎場山雞 6.5 4.5s都gel得

山雞0-0 cashed

psv上盤 晒冷

炸完對家

心跳平手盤高水

愛滋5:2加主其他

Fc場波踢左10分鍾就ft

日職終於有一場係大波

拿玻里即場主

千葉大船開出

黎個兩連c先黎撚樣千葉

希望東京同山雞全體自殺

千葉絕殺抽一個幫我含

4角 1:0 好無

山雞比町田炒完就black list 左

補幾

04 心跳

4:0
心跳 gelgelgelgelgel

0-4

心跳勁到

心跳做乜撚野入到咁

岐阜GOALLLLLL 1：1

橫濱

橫b慘死

橫b 11

好彩冇買愛滋 比馬

睇完綠雞太激動了 再休息了

屌你心跳分一球比山雞啦

1-1 gifu

哇 橫bin1:1 ....
gel左下姐...

今場輪到心跳8:0

點輸

話左對家入會點

點解要係1:1？ 比球綠雞洗死？

心跳 成日開大

橫賓同東京都中伏 dllm

金木

半埸就開大波嘅日職好耐冇見

拿玻開半大未還我半大啊屌

水呢敏

角大中伏日....

屌你垃圾日本仔 綠雞千葉你地兩隊祝你落地獄 我個5k啊

又撚

組隊去打小人 ？ 的士錢你出

水泥gel橫bin了
all in gg

唔係1.98派錢？

Fuji gel了

頭先橫b又係炸完半細
拿玻又撚

荷半大24

千葉入未定完咗

唉 輸左 500$ 橫b 想4 戒88

邊止角大 大波大角通殺

Bin對家goallllll

角球博士

完左啦

綠雞0:0 3c 撚狗

撚有錢咩 jump撚曬啦 好彩聽日出糧

我派比狗會

又gel 千葉

綠雞山葉成場練波咁
細波細角舒服到

千葉100%中

連gel 4場

梳
gel走左你兩次

比馬反cup我表演食屎

唔想爭升班唔想到咁明顯

尋日斬殺完角細 今日殺角大

wa 橫bin做乜

再輸500囉
好閑

最仆街係最後黎個角比下希望人撚狗🤣🤣

橫b走盤ok?

幫大家gel多球

切2達 敢唔敢買？

未開場成個幾兩個鐘叫到開場 仲有人買線雞 真係要驗腦

睇埋愛g班撚樣先

Ft 1-1

支持

線雞

邊個岩岩話岐阜要驗腦

愛g-6ccccccc

岩呀 我都聽日出糧 要拎去食飯了 捱左十日餓

綠雞

想點呀
人地輸左已經有應得既懲罰啦

我正式屌你老母2次

米系又jer人

準備戒賭 join?

荷甲意甲半大24 又炸撚晒

連gel

歧咩差d cup埋

就算我係橫b 我冇串你

拿坡唔對路

西甲
意甲

兩場炸晒半大

㩒屌緊

邊個話得橫濱正氣

好彩買撚左韓假 好似幫我做定期咁
到依家都未撚派

國際細波日 乜柒都細

拿波對家下球

自含啦

好Hea

下盤又gel 爽

假反手

今季英超冠軍利物浦都只係贏1球
橫bin憑咩

陣間德乙有心水
奧厄 99%波

即場有咩水

我今日日本波全買下盤 係死左山神個場

拿坡24

Psv half win la

半大24

渣住1.3x半格爽90分鐘 90分鐘之後渣都無

想要主

卡山原來中立場黎

拿坡1:0gel

低水到咁都買。。。

以為贏能硬

叫愛G反Cup是否要驗腦

主場未win過 今季

psv half win

叫比馬反cup

今日輸撚咗1千 夜晚追返數

555555555555555555555

武女cup我去做舞女

napoli 10.5B
易能到

Psv上盤大船？

666666666666

基爾反底未？

降班隊鬼反cup到叫個和算啦

拿波你半大24

想G

鳥法比禁屌

Jump

西甲角大24

愛g唔反cup全隊生愛g

唔買啦 睇唔啱

心跳究極反底

心跳勁到
等睇下半場怒刷角

無女番大陸啦
又唔識入 又一球到尾

我正式宣佈今日係假波日

武女做後備？

正氣羅馬 必勝

今日啲波好撚唔正氣

Asw愛g

德乙邊場角大

武磊係邊？

有冇水…針到仆街

屌 第4口 推左落去

哥登堡

東方體育會 3-2 ！

德乙下盤3x1有冇機？

布雷頂住

琴日3場下盤

愛g cup 到 5抽1 100

愛之追和先

愛G爭氣啦仆街

LM

拿坡半大已死

愛之刷角先入到波

德乙邊場細波？

愛之追和

熱緊身

都冇出

低水半大絕望日

聖保利如何

心跳食左禁藥？

好日唔買半大
買兩場 兩場都炸就1:0到完半場
屌那星

拿波半細gel

心跳想玩0-8？

0:5

愛G又想輸十二碼一球到完場

心跳8射5中5入球

經過今日不了 屌佢老母

聖保利

77777777777

2:0！！！

拿奇蹟半大

嘩屌
絕殺半細?

絕殺半大

愛斯唔刷 下季降班啦

補上補多兩分鐘

清水心跳6:0

拿玻璃+2
but 45+4 2:0
btw心跳6:0 csl ball

0:40

吹到6 0

拿玻里half big goalllllllllll

補到入CLS

補時補到半大

全日日假d波去哂心跳度

屌 紅牌

上左天台返緊落嚟

2注心跳ng c服到

+2？

橫b輸到仆街呀

維迪斯

cls ball
上次比北海道屠完8:0 而家搵人出氣

RKC華域克goallllllllllllllllllll

屌荷甲又撚半大

荷甲上盤戰神卡 1:1

維迪斯屌你老母

頂 係咁開加號

心跳每分鐘120下

2goal more ok?

日職輪住做出氣袋
下場識買了

布雷和波好冇

今日 d日本波 心跳一隊入撚哂

比馬咩料啊 對唔對得住買左你既手足

愛g上力未 輸半都好啦 屌

愛之追和laa 射好少少dllm

比馬7:6叫爆區

基2 100%

愛g ng

0:6 我係咪眼花

點解比馬無即場

睇緊d乜撚野啊又愛滋
屌你老母

拿波走寶
番工冇買

球王武女上場救世

愛g 30分鐘反cup 啦 屌 冇女去左邊

上次札幌馬會仲輸唔夠咩

紅撚死
愛滋紅埋
又角細

紅埋 唔洗追和

on9 維迪斯

愛RC

dllm 戰神卡

比左場心跳水你
又唔跟

屌 推到第4口 4000蚊 一野冇曬 垃圾愛g

輸埋

0-2 華拉度列goallllllllllllllllll
我gel gel gel 我係要gel

宇宙重心 奧厄fg

0:2

買唔切

0:2 仆街死啦

愛g 0:2

0：2

0-2

六合彩求cash

取消關注

仲有無人想gel 第6場

西甲魚腩
笑撚死人

屌個布雷西亞 Live +1 先

你一問即答了
德乙有場心水 奧厄盤

RKC華域克 2 goals more plz

德穴唔識買

ok 特雷斯登 cashed

愛g佬對家 炸

以為眼花 60

跟左

奧厄 gel gel gel
我係要撚gel

cls people
陣間bin 7 u

無人要第6口

Var success

心跳80 佢啦屌

一訓醒就見到心跳5 0

20分鐘5角啊屌你老母閪西甲

屌你老母愛滋雞角又唔刷，比人入咪算囉

心跳ng 都6口啦仲洗賭咩

奧厄
基爾
聖保利

銅鑼灣馬會唔開 想避下都咁難

又上水了
定係平時我miss左異巴你

一日啲波全部去曬心跳到

咁少就收手 幾時贏大錢

基2 100%gogogo

維迪斯走盤ok?

臭閪賤種閪角4連角啊撚樣！！！

聖保利11111111111111

今日d波輸死人

閪5C

跑到去天后唔知買唔買得切賓仔2goal

天龍2-0 jump

-5 寶goal之力

愛之5c

韓仔有個安字既都係垃圾 confirmed

有無人派小幫幫

奧厄100%?

奧呃角大已死

no la 對手都唔癈

原來華拉炸左？ 炸完對家入 比返一半我

烏法俾人屌打到

忍手唔亂買
伊巴

拿坡今年仲勁過上年

維迪斯走盤啦

聖保goooooal

聖保goallllllllll

派派幫幫普哇普哇普

西甲仲飲水拿拿聲踢埋佢收工啦

點解比甲而家成日都無開盤俾人買?

講實力烏法勁d

搶搶搶 搶閪咩